［一山還有一山高］IOS AdBlock 又更新喇

如題 只要turn on晒d rules
咁就一勞永逸 上連登無廣告
收皮啦貪錢連狗

暫時開左條status bar會有vpn icon
唔知點隱藏佢 明明之前有得隱藏

我都想知，不過應該冇

點解我block唔到

好想熄咗個vpn佢